呢條腰扭一扭真是頂唔緊..

頂唔緊了

有D粗

啲韓妹肯定長時間無飽飯食

腰呢？

後面幾個就係腰

你知唔知咩叫腰....22吋先叫腰
依個叫水桶腰

定示範水桶腰

呢D先正

左邊thx

我book左一世

我全都要WITHOUT右邊

扭水桶師

送嫁喎都唔要

定延狂舞派

就係送都唔要

左邊個個做咩又行開左

左邊無人喎⋯⋯

牙姣係到阻住哂

紅A水桶咁嘅腰
無腹肌就收檔啦

很肥美

櫻主想做一晚泥工

剩係定彩都搞到我落唔到床了

放過我愛妻 我求下你

咪J我老婆
我成日都俾佢騎爆